新城市違法使用公眾土地

如果3樓係公眾通道,
佢係個度理論上唔可以搞任何promotional event,
起台個啲全部係阻街 同非法佔領!

以後新城市係咪會冇曬呢啲宣傳event?

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

Sell Hong Kong

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆